對喇叭好似左右聲唔一致

用緊creative t12
點樣check佢差幾多?

喺手機設定較返平衡咪得

可能你嘅一邊耳膜有殘障 建議你自己都去check吓